Depression is just a flu

真，有 呢度舉手

Stress is healthy (HKUST, 2021).

Bullshit

有幾多人有flu會去自殺

Have you found yourself with sweaty hands on your first date or pounding heart during an important interview? This is your body's responses to stress and it is a natural reaction that equips you to face the challenges ahead.

Regards,
HKUST Counseling

用flu黎表達有幾common真係好撚差

因為係蝌大邏輯

算係有過，俾老母拉左去睇陳仲謀
食左半年懵仔藥